呢期好有得閒 有冇野要幫手

待業廢j

有，做我條囡

hehe

無問題 由邊到開始

話唔定我無j

有 入錢比我洗

幫我plan旅行detail

幫手試味

飲唔飲得酒

飲得 出名食得出好冇味

想去邊

首先我要有

打電話叫我起身溫書

幫我plan東京行程
4日3夜
兩個男 唔會點買野 食野觀光為主
去個程 2330先到

幫我人手置頂我個post，dse生搵工指南

兩個男洗咩plan行程
四日三晚你住果間酒店得啦

陪我行街

幫我洗車

我揸車 你洗車 幾有前途

幾點留電話

淨係識用油站啲刮同自助洗車機洗

無問題留tg

搞掂 終於做成第一單

秋葉原 東京塔 築地 歌舞技丁 同埋hehe disney
你真好彩我好多地方去過係未去過東京

兩男

幫我諗下布吉九日八夜鳩hea行程

嘆酒店 同海灘 要去景點就搵可信嘅司機租車去
去遊客區要小心同埋要through酒店book水上活動
唔怕一萬只怕俾人据到一頸血
唔好問我邊間可信賴 我有一咋親戚向泰國永遠都受佢地保護 但佢地本地人都話治安差 要小心電單車搶手袋